{"translation-revision-date":"2023-02-28 21:23:31+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Apply a tax rate if this product qualifies for tax reduction or exemption. {{link}}Learn more{{\/link}}":["Aplic\u0103 o cot\u0103 de impozitare dac\u0103 acest produs \u00eendepline\u0219te condi\u021biile pentru reducerea sau scutirea de impozite. {{link}}Afl\u0103 mai multe{{\/link}}"],"Don\u2019t charge tax":["Nu percepe impozite"],"Only shipping":["Numai livrare"],"Product and shipping":["Produs \u0219i livrare"],"Charge sales tax on":["Percepe taxe pe v\u00e2nz\u0103ri"],"Learn more about options":["Afl\u0103 mai mult despre op\u021biuni"],"Add and manage options, such as size and color, for customers to choose on the product page.":["Adaug\u0103 op\u021biuni \u0219i administreaz\u0103-le, cum ar fi dimensiuni \u0219i culori, astfel clien\u021bii pot s\u0103 aleag\u0103 \u00een pagina produsului."],"Updating product variation":["Actualizarea varia\u021biilor pentru produs"],"Not visible to customers":["Nu sunt vizibile pentru clien\u021bi"],"Manage individual variation details in the Options tab.":["Administreaz\u0103 detaliile varia\u021biilor individuale \u00een fila Op\u021biuni."],"Add option":["Adaug\u0103 o op\u021biune"],"You can change the option's name in {{link}}Attributes{{\/link}}.":["Po\u021bi s\u0103 schimbi numele op\u021biunii \u00een {{link}}Atribute{{\/link}}."],"No options yet":["Nu ai nicio op\u021biune p\u00e2n\u0103 acum"],"Add options":["Adaug\u0103 op\u021biuni"],"How to make variations work for you":["Cum s\u0103 faci varia\u021biile s\u0103 func\u021bioneze pentru tine"],"Manage individual product combinations created from options.":["Administrezi combina\u021bii de produse individuale create din op\u021biuni."],"Price (%s)":["Pre\u021b (%s)"],"Variation":["Varia\u021bii"],"Summarize this product in 1-2 short sentences. We'll show it at the top of the page.":["Descrie acest produs \u00een una sau dou\u0103 propozi\u021bii scurte. Descrierea va fi afi\u0219at\u0103 \u00een partea de sus a paginii."],"Changes you made may not be saved.":["Modific\u0103rile pe care le-ai f\u0103cut s-ar putea s\u0103 nu fie salvate."],"Remove share feedback":["\u00cenl\u0103tur\u0103 partajarea impresiilor"],"Turn it off":["Opre\u0219te-l"],"How's your experience with the product editor?":["Ce p\u0103rere ai despre editorul de produse?"],"You're using the new product editor (currently in development). How is your experience so far?":["Folose\u0219ti noul editor de produse, care \u00een prezent este \u00een dezvoltare. Ce p\u0103rere ai despre el p\u00e2n\u0103 acum?"],"BETA":["BETA"],"Failed to move product to Trash.":["Aruncarea produsului la gunoi a e\u0219uat."],"Product published.":["Am publicat produsul."],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["\u00ce\u021bi mul\u021bumim pentru impresii. Le vom folosi!"],"The product editing screen's functionality meets my needs":["Func\u021bionalit\u0103\u021bile din ecranul pentru editarea produselor \u00eemi satisfac nevoile."],"The product editing screen is easy to use":["Ecranul pentru editarea produselor este u\u0219or de folosit."],"A shipping class with that slug already exists.":["Exist\u0103 deja o clas\u0103 de livrare cu acest descriptor."],"We couldn\u2019t add this shipping class. Try again in a few seconds.":["Nu am putut s\u0103 ad\u0103ug\u0103m aceast\u0103 clas\u0103 de livrare. \u00cencearc\u0103 din nou peste c\u00e2teva secunde."],"e.g. Fragile products":["de exemplu, produse fragile"],"Quantity tracking is disabled for all products. Go to global store settings to change it.":["Urm\u0103rirea cantit\u0103\u021bilor este dezactivat\u0103 pentru toate produsele. Pentru a modifica, mergi la set\u0103ri globale magazin."],"Restrictions":["Restric\u021bii"],"Don't allow purchases":["Nu permite cump\u0103rarea"],"Allow purchases, but notify customers":["Permite cump\u0103rarea, dar notific\u0103 clien\u021bii"],"Allow purchases":["Permite cump\u0103rarea"],"When out of stock":["C\u00e2nd stocul este epuizat"],"Summary":["Rezumat"],"Search or create category\u2026":["Caut\u0103 sau creeaz\u0103 categorii..."],"(required)":["(obligatoriu)"],"Name {{required\/}}":["Nume {{obligatoriu\/}}"],"Failed to create category.":["Crearea categoriei a e\u0219uat."],"(optional)":["(op\u021bional)"],"Parent category {{optional\/}}":["Categorie p\u0103rinte {{op\u021bional\/}}"],"Create category":["Creeaz\u0103 o categorie"],"No end date":["Nicio dat\u0103 de \u00eencheiere"],"To":["P\u00e2n\u0103 la"],"Now":["Acum"],"From":["De la"],"The sale will start at the beginning of the \"From\" date ({{startTime\/}}) and expire at the end of the \"To\" date ({{endTime\/}}). {{moreLink\/}}":["Reducerea va \u00eencepe la \u00eenceputul datei \u201eDe la\u201d ({{startTime\/}}) \u0219i va expira la sf\u00e2r\u0219itul datei \u201eP\u00e2n\u0103 la\u201d ({{endTime\/}}). {{moreLink\/}}"],"Schedule sale":["Programeaz\u0103 reducerea"],"Show or hide this attribute on the product page":["Arat\u0103 sau ascunde acest atribut \u00een pagina produsului"],"Visible to customers":["Vizibil pentru clien\u021bi"],"Values":["Valori"],"You can change the attribute's name in {{link}}Attributes{{\/link}}.":["Po\u021bi s\u0103 schimbi numele atributului \u00een {{link}}Atribute{{\/link}}."],"Your customers will see this on the product page":["Clien\u021bii t\u0103i \u00eel vor vedea \u00een pagina produsului"],"You have some attributes added to the list, are you sure you want to cancel?":["Ai ad\u0103ugat c\u00e2teva atribute \u00een list\u0103, sigur vrei s\u0103 anulezi?"],"+ Add another":["Adaug\u0103 altul"],"Add another attribute":["Adaug\u0103 un alt atribut"],"Search or create value":["Caut\u0103 sau creeaz\u0103 valori"],"Search or create attribute":["Caut\u0103 sau creeaz\u0103 atribute"],"By default, attributes are filterable and visible on the product page. You can change these settings for each attribute separately later.":["Implicit, atributele sunt vizibile \u0219i pot fi filtrate \u00een paginile produse. Po\u021bi s\u0103 modifici ulterior aceste set\u0103ri pentru fiecare atribut \u00een parte."],"Add attributes":["Adaug\u0103 atribute"],"Create \"%s\"":["Creeaz\u0103 \u201e%s\u201d"],"The \u201cslug\u201d is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["\u201eDescriptorul\u201d este versiunea prietenoas\u0103 a URL-ului numelui. De obicei, are numai minuscule \u0219i este compus din litere, cifre \u0219i cratime."],"Failed to create attribute term.":["Crearea termenului atribut a e\u0219uat."],"The attribute term name is required.":["Numele termenului atribut este obligatoriu."],"Create attribute":["Creeaz\u0103 un atribut"],"The end date of the sale must be after the start date.":["Data de \u00eencheiere a reducerilor trebuie s\u0103 fie ulterioar\u0103 datei de \u00eencepere."],"The start date of the sale must be before the end date.":["Data de \u00eencepere a reducerilor trebuie s\u0103 fie anterioar\u0103 datei de \u00eencheiere."],"Please enter a valid date.":["Te rog s\u0103 introduci o dat\u0103 valid\u0103."],"New standard product":["Produs standard nou"],"Draft":["Ciorn\u0103"],"Unsaved":["Nesalvat"],"Use the classic editor":["Folose\u0219te editorul clasic"],"More product options":["Mai multe op\u021biuni pentru produse"],"Height {{span}}C{{\/span}}":["\u00cen\u0103l\u021bime {{span}}C{{\/span}}"],"Length {{span}}B{{\/span}}":["Lungime {{span}}B{{\/span}}"],"Width {{span}}A{{\/span}}":["L\u0103\u021bime {{span}}A{{\/span}}"],"Enter the size of the product as you'd put it in a shipping box, including packaging like bubble wrap.":["Introdu dimensiunile produsului, adic\u0103 ale produsului ambalat care este pus \u00een cutia de livrare (de exemplu, este ambalat \u00eentr-o folie din plastic cu bule)."],"Manage shipping classes and rates in {{link}}global settings{{\/link}}.":["Administreaz\u0103 clasele \u0219i tarifele de livrare \u00een {{link}}set\u0103ri globale{{\/link}}."],"Set up shipping costs and enter dimensions used for accurate rate calculations.":["Configureaz\u0103 costurile de livrare \u0219i introdu dimensiunile utilizate pentru calcularea precis\u0103 a tarifelor de livrare."],"New shipping class":["Clas\u0103 nou\u0103 de livrare"],"The shipping class name is required.":["Numele clasei de livrare este obligatoriu."],"Describe how you and other store administrators can use this shipping class.":["Descrie cum po\u021bi s\u0103 folose\u0219ti aceast\u0103 clas\u0103 de livrare, \u00eempreun\u0103 \u0219i cu al\u021bi administratori ai magazinului."],"Stock quantity must be a positive number.":["Cantitatea stocului trebuie s\u0103 fie un un num\u0103r pozitiv."],"Track quantity for this product":["Urm\u0103re\u0219te cantitatea acestui produs"],"SKU (Stock Keeping Unit)":["SKU (identificator unic de p\u0103strare \u00een stoc)"],"Manage global inventory settings":["Administreaz\u0103 set\u0103rile pentru inventarul general"],"Set up and manage inventory for this product, including status and available quantity.":["Configureaz\u0103 \u0219i administreaz\u0103 inventarul acestui produs, inclusiv starea \u0219i cantitatea disponibil\u0103."],"Make sure to enable notifications in {{link}}store settings{{\/link}}.":["Asigur\u0103-te c\u0103 activezi notific\u0103rile \u00een {{link}}set\u0103ri magazin{{\/link}}."],"%d (store default)":["%d (implicit \u00een magazin)"],"Email me when quantity reaches":["Trimite un email c\u00e2nd cantitatea este atins\u0103"],"Current quantity":["Cantitate curent\u0103"],"Product quantity":["Cantitate de produse"],"How to price your product: expert tips":["Cum s\u0103 stabile\u0219ti pre\u021bul produselor: sfaturi de la exper\u021bi"],"Drop here to remove":["Plaseaz\u0103 aici ca s\u0103 \u00eenl\u0103turi"],"How should I prepare images?":["Cum s\u0103 preg\u0103tesc imaginile?"],"For best results, use JPEG files that are 1000 by 1000 pixels or larger.":["Pentru rezultate foarte bune, folose\u0219te fi\u0219iere JPEG care au 1000 x 1000 pixeli sau mai mult."],"Learn more about attributes":["Afl\u0103 mai multe despre atribute"],"Add descriptive pieces of information that customers can use to filter and search for this product.":["Adaug\u0103 mai multe informa\u021bii descriptive pe care clien\u021bii le pot folosi ca s\u0103 filtreze \u0219i s\u0103 caute acest produs."],"Remove attribute":["\u00cenl\u0103tur\u0103 atributul"],"edit":["editeaz\u0103"],"+ %i more":["plus \u00eenc\u0103 %i"],"Add first attribute":["Adaug\u0103 primul atribut"],"No attributes yet":["Nu ai niciun atribut p\u00e2n\u0103 acum"],"Weight must be higher than zero.":["Greutatea trebuie s\u0103 fie mai mare dec\u00e2t zero."],"Height must be higher than zero.":["\u00cen\u0103l\u021bimea trebuie s\u0103 fie mai mare dec\u00e2t zero."],"Length must be higher than zero.":["Lungimea trebuie s\u0103 fie mai mare dec\u00e2t zero."],"Width must be higher than zero.":["L\u0103\u021bimea trebuie s\u0103 fie mai mare dec\u00e2t zero."],"Product link":["Leg\u0103tur\u0103 la produs"],"Failed to update product link.":["Actualizarea leg\u0103turii la produs a e\u0219uat."],"Product link already existed, updated to ":["Leg\u0103tura la produs deja exista, este actualizat\u0103 la "],"Product link successfully updated.":["Am actualizat cu succes leg\u0103tura la produs."],"Use simple, descriptive words and numbers. We'll replace spaces with hyphens (-).":["Folose\u0219te cuvinte \u0219i cifre simple \u0219i descriptive. Vom \u00eenlocui spa\u021biile cu cratime (-)."],"Edit product link":["Editeaz\u0103 leg\u0103tura la produs"],"List price":["Pre\u021b recomandat (de baz\u0103)"],"Set a competitive price, put the product on sale, and manage tax calculations.":["Stabile\u0219te un pre\u021b competitiv, scoate produsul la v\u00e2nzare \u0219i administreaz\u0103 calculul impozitelor."],"Per your {{link}}store settings{{\/link}}, tax is {{strong}}not included{{\/strong}} in the price.":["Conform {{link}}set\u0103rilor pentru magazin{{\/link}}, impozitul {{strong}}nu este inclus{{\/strong}} \u00een pre\u021b."],"Per your {{link}}store settings{{\/link}}, tax is {{strong}}included{{\/strong}} in the price.":["Conform {{link}}set\u0103rilor pentru magazin{{\/link}}, impozitul {{strong}}este inclus{{\/strong}} \u00een pre\u021b."],"Sale price cannot be equal to or higher than list price.":["Pre\u021bul de v\u00e2nzare nu poate s\u0103 fi egal sau mai mare dec\u00e2t pre\u021bul recomandat (de baz\u0103)."],"Please enter a price with one monetary decimal point without thousand separators and currency symbols.":["Te rog s\u0103 introduci un pre\u021b cu zecimale, f\u0103r\u0103 separator pentru mii \u0219i simbolul monedei."],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["Te rog s\u0103 introduci un nume de produs, mai mic de 120 de caractere."],"This field is required.":["Acest c\u00e2mp este obligatoriu."],"Describe this product. What makes it unique? What are its most important features?":["Descrie acest produs. Ce \u00eel face unic? Care sunt cele mai importante calit\u0103\u021bi ale sale?"],"Drag images here or click to upload":["Trage imagini aici sau d\u0103 clic pentru a \u00eenc\u0103rca"],"Include this product in a featured section on your website with a widget or shortcode. {{moreLink\/}}":["Include acest produs \u00eentr-o sec\u021biune reprezentativ\u0103 de pe site-ul t\u0103u folosind o pies\u0103 sau un scurt-cod."],"Feature this product":["Eviden\u021biaz\u0103 acest produs"],"e.g. 12 oz Coffee Mug":["De exemplu: cafea solubil\u0103"],"This info will be displayed on the product page, category pages, social media, and search results.":["Aceste informa\u021bii vor fi afi\u0219ate \u00een pagina produsului, \u00een paginile pentru categorii de produse, pe media social\u0103 \u0219i \u00een rezultatele de c\u0103utare."],"Product details":["Detalii produs"],"Move to trash":["Arunc\u0103 la gunoi"],"Publish & duplicate":["Public\u0103 \u0219i f\u0103 un duplicat"],"Update & duplicate":["Actualizeaz\u0103 \u0219i f\u0103 un duplicat"],"Publish options":["Op\u021biuni pentru publicare"],"Publish":["Public\u0103"],"Updating":["Actualizez"],"Saved":["Salvat"],"Switch to draft":["Comut\u0103 la ciorn\u0103"],"Save draft":["Salveaz\u0103 ciorna"],"Saving":["Salvez"],"Successfully moved product to Trash.":["\ud83c\udf89 Am aruncat cu succes produsul la gunoi."],"Failed to update product.":["Actualizarea produsului a e\u0219uat."],"Product successfully updated.":["\ud83c\udf89 Am actualizat cu succes produsul."],"Failed to create product.":["Crearea produsului a e\u0219uat."],"Failed to publish product.":["Publicarea produsului a e\u0219uat."],"Product successfully created.":["\ud83c\udf89 Am creat cu succes produsul."],"View in store":["Vizualizeaz\u0103 \u00een magazin"],"Limit purchases to 1 item per order":["Limiteaz\u0103 cump\u0103r\u0103turile la un produs per comand\u0103"],"Options":["Op\u021biuni"],"Close settings":["\u00cenchide set\u0103rile"],"Share feedback":["\u00cemp\u0103rt\u0103\u0219e\u0219te impresiile"],"On backorder":["Precomand\u0103"],"Completed":["Finalizat\u0103"],"Yes please!":["Da, te rog!"],"Images":["Imagini"],"Quantity":["Cantitate"],"Attribute":["Atribut"],"New product":["Produs nou"],"Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"Add new shipping class":["Adaug\u0103 clas\u0103 de livrare nou\u0103"],"Sale price":["Pre\u021b de v\u00e2nzare"],"Tax class":["Clas\u0103 de impozitare"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Pricing":["Stabilire pre\u021b"],"Learn more":["Afl\u0103 mai multe"],"Enable reviews":["Activeaz\u0103 recenziile"],"Menu order":["Ordinea din meniu"],"Shipping class":["Clas\u0103 de livrare"],"No shipping class":["F\u0103r\u0103 clas\u0103 de livrare"],"Dimensions":["Dimensiuni"],"Weight":["Greutate"],"Stock status":["Stare stoc"],"Advanced":["Avansat"],"Variations":["Varia\u021bii"],"Shipping":["Livrare"],"Inventory":["Inventar"],"Add":["Adaug\u0103"],"Products":["Produse"],"No thanks":["Nu, mul\u021bumesc"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Categories":["Categorii"],"Copy to a new draft":["Copiaz\u0103 \u00eentr-o ciorn\u0103 nou\u0103"],"Add attribute":["Adaug\u0103 atribut"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Attributes":["Atribute"],"Update":["Actualizeaz\u0103"],"Slug":["Descriptor"],"Edit attribute":["Editeaz\u0103 atributul"],"Name":["Nume"],"Remove this attribute?":["\u00cenl\u0103turi acest atribut?"],"Description":["Descriere"],"Out of stock":["Stoc epuizat"],"In stock":["\u00cen stoc"],"Settings":["Set\u0103ri"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/9740.js"}}